[live] ［多廢話］曼谷芭堤雅hea遊四日

今次係第二次同主人去旅行
上一次七月去左高雄墾丁 遇上打風 無咩野好打
而呢次其實都係好匆匆忙忙咁就出發左
寫呢篇遊記只係因為有啲空閒時間 加上想紀錄一下同主人既經歷
如果各位巴絲係想參考下我地既行程 恐怕就要失望了
不過大家有咩問題想問 我識既都會盡量答

我地今次買平機票 坐HX機 $1100 一個人
雖然相對係平 但係就要坐零晨機

今日出門前起勢咁落大雨 總覺得係個唔好既開始
飛機餐一如既往係一個包加杯水咁 今次有多杯野飲
聽講人地食既係腸仔包 我今次既係午餐肉包
主人覺得難食 我覺得可以接受啦 就拎埋佢果半個包黎食
飛行時間大約係兩小時四十五分鐘左右啦
曼谷時間朝早兩點半就落機
用左好多時間係到hea行 同埋慢慢咁寫入境表果張野 出到黎已經朝早四點啦

事前我係中環百年唱左錢 匯率大約1:4.1 我唱左好小 純粹係for Day1 因為到埗太早 機場最平既super rich朝早六點先開

仲有係機場買左sim card 299B

主人驚我覺得太攰 唔想我訓機場 就book左間機場附近既酒店訓一教 起身先再去芭堤雅

我地第一間酒店個名叫 At residence suvarnabhumi $305
$ 呢間酒店性價比我比7/10啦
佢係搵過咁多間機場附近酒店 既價錢接受到得黎又評價好好既

講返先 我地今次book既酒店係用agoda
酒店位置離機場大約10分鐘左右
機場B1成層都係transportation 有分短長程的士 去到counter 你比地址佢睇 佢就會幫你安排邊架的士 記住跟咪錶計 額外加50B比個司機做小費
題外話：好多人都話要down GRAB 好好用 但係去到芭堤雅就一般啦 唔知曼谷果邊需唔需要用呢 （如果用Grab由機場去酒店要150B 但係直接counter order 比錢就120B咋）

Check in 之後就同主人快快手沖個靚涼就訓教啦 間酒店唔可以話恐怖 但心理作用下成日覺得聽到聲咁 不過主人話完全無聲

起身9點食個早餐 90B 麥片好伏
不過整體上都接受到既

之後同酒店check out 佢會幫你叫埋的士
返機場咪錶80B左右 不過我地都照比左120B 當小費啦

到左機場 就即刻去左買去芭堤雅既巴士票 122B一個人
同一層有個food court 勁多人 野食都唔差既

去芭堤雅仲有其他車 但係就貴啦 我地就簡左最平又安全既方法 btw 如果行李超過20kg 要比多20B
車程大約2個半鐘就到啦 訓訓下其實好快 座位又夠闊夠軟又乾淨過大陸啲長途巴十倍

建議大家去前search下邊個站近自己既酒店 我同主人簡果間就近第一個站 之後再轉泰國好出名既嘟嘟車 300B/2ppl 係貴左啲 但唔緊要啦 我地成個trip都無講過價 接受到個價錢就得

芭堤雅間酒店叫Hotel Mera Mare Pattaya $1112 2night
呢到有一個細細既泳池 同gym room
CP值都高既

我地擺低行李就向右行15分鐘左右 就到左central marina
講一講先 central marina 附近有好多local tour 我地是但報左間 睇69成人秀 同 第二日既水上活動 分別係1500B同1650B一個人 活動都會有司機車你去 自己搵車返
book左六半既成人秀就去左行一陣central marina人面個big c
但係其實曼谷都有大把 我就唔會係到買返去啦 big C出面有啲賣衫呀小手作既地方 我係呢到都買左件背心仔 100B好抵

Central marina係幾值得去既 對面有啲大浴場酒吧果啲 主人有我都唔洗去 不過聽講價錢唔貴 有興趣既巴打可以去睇下

Central marina 出面有啲賣野食既攤檔 都唔錯

之後就69成人秀 我第一次睇呢啲咁既表演 好新奇 但都幾貴下 比我簡多次我唔會睇 成個表演一個鐘左右 佢唔會趕你走 坐第一排有得揸波波 仲有得舔啲女既波 有啲環節會簡第一排既觀眾上去 會有兩個裸女夾住你咁 好正 呢啲係免費 唔洗額外加錢 所以各位巴絲記得要狗衝去第一排中間

睇完69成人秀其實已經好攰就返左central marina行街食下飯咁

Big C買既mango 唔好食。

仲食左個m記 貴得黎又難食 都係香港好

第一日就咁完啦
第二日就會去玩水上活動#

失左蹤？

係

想睇

打埋落去啦

樓主可唔可以介紹下程巴士